夜期股災啦

等埋鮑威爾先啦

肯裂口做多個島頂未

想點

千跌

唔好呀

285 開始call 坐緊350點

斬啦

差唔多成十個 斬唔落手......

咁有錢坐咪坐下囉

笑死， 升番晒啦

笑死

燈撚到

無啦啦棍上既

乜野係沽沽號